一人一句經典對白

我先
仆你個街亞視黎嘅

開心既時間過得特別快

我不能忘記你

我讀Drama㗎

你著左我對西瓜

我係差人！邊個知呀

Good morning, and in case I don't see you, good afternoon, good evening, and good night.

本輯節目獎品獎金非常豐富其中包括

黎耀輝，不如我地重新黎過囉。。。

三萬蚊 過夜 你條女係雞嚟呀

賀年送鳩猴
狼隊對曼聯嘅賽事入面，邊位狼隊球員為球隊射入奠定勝嘅一球而全取三分呢？
答案就係堅尼米拿。

恭喜晒你哋啦！你哋可以得到呢就係六福珠寶金行送出嘅進寶足金「鳩含」

郭兆強 羅鳳群 黃偉誠